點解咁難搵生意拍檔？

最近有個幾好既idea想搵人融資
但係人地一聽就覺得你係想搵生意水魚
個個都好抗拒
呢個世界係咪無人夠膽做生意？

想做咩生意

因為個idea其實冇料到

既然有咁多個 求其講一個出黎聽下

正確。邊有人 有錢唔搵？

三唔識七 點借 ？防人之心不可無 講到實賺咁 你賺夠想比人賺下？

有idea 即係未開波
融資即係借錢
冇實際生意又要人打本唔係水魚係咩
一尾堆d 垃圾term 出黎美化借錢呢件事
屌你收返埋唔好獻世啦
公海d post 好撚重要
拉

想知你憑咩咁諗？

你以為我係上黎攤哂出黎同你分享？

咁D公司唔洗融資啦照你咁講

開左波，做左半年，只係本金愈大賺既錢愈多，對呢樣野都有信心，你可以唔洗信，我又唔係叫你地融資入黎做，我知自己做緊咩，純粹上黎呻下

屌 你有橋就講出黎喇
又話搵唔到水魚
依度連登咁多水魚
你講出黎實搵到人科水

完全唔明點解你咁嬲，咁負面

一間空殼公司揾人融資 會有人鍾個頭埋去咁搞笑？

你可唔可以接受一件事 which is 其實我真係唔係搵緊水魚，乜呢個世界無Winwin雙贏既賺錢橋架咩，點解個個都好似你咁，硬係覺得全世界都係呃人

唔怕同你講，我公司都無。呢個世界好多業務係唔需要開公司，純粹係條橋識聽既人就會聽得明，唔識既應該都係訓係到打緊機

我都係想搵合夥，但係身邊識嘅真係睇唔到有可以合作嘅特質

千期唔好講個idea 出來，錢自己搵好了
冇人想聽。

我絕對唔會

明呀

所以我咪叫你放條橋上黎再留底tg囉
實大把人搵你
你唔敢講出黎?

Ok雖然你串過馬撚，不過意見都Ok，我即管度度，唔該你先

因為你sell得唔好

同意

你要問下自己比唔比到信心投資者
你條team, Sell緊咩vision
唔係既話點解要投資落你度
你講果種bootstrap 親戚朋友都冇信心
叫果d venture capital 點敢比錢你
唔知你啦 你咩都冇講好難討論 連你咩stage都唔知

純粹身邊識得少有眼光既人，真人解釋個陣當然有條理好多，而加我上黎呻先講到咁求其，我本身搵左兩個Partner入黎夾埋都有差唔多100，呢舊野係有人信的

我老公it狗，間中有人r佢一齊搞生意
個個都話自己好有idea
全部聽完得啖笑

真係好idea唔通你覺得人地會嫌錢腥？

當然有另一個可能性係我地同你問嗰啲人全部都冇眼光啦

呢個世界咁多方法投資
融資落自己唔熟嘅field/冇人試過嘅嘢
同拎去賭冇咩分別

唔夾比你就係冇眼光 我終於知點解冇人會理你喇

咁做生意從來都係講勇氣嘅

諗起賣風扇條友

衰在大把人賭得起，幾百萬係閒錢
梁錦松投資個Hello Toby 都8位數

姓劉？

一般公司有數據可以睇，你乜都冇睇條毛

你做左半年，一年數據都未有，叫人融資入黎做，一般唔撚信你好正常，有咩好呻？你半年同我講“本金愈大賺既錢愈多”？咁撚樣唔怪之得的人唔show 你

完全唔明你有咩好呻

所以咪叫你求其講個出黎俾大家分析下lor咁撚獨到咁款

即係搵水魚？定姜太公釣魚呀

啱呀，咁點解唔揀樓主？

以為自己好撚勁
唔破產你應該偷笑

佢以為自己條橋好撚殺食，半年都冇乜數據都俾唔到人睇，重諗住sell 人呻下點解人地會覺得你搵水魚樓主的邏輯真係笑而不語

唔知 咪狙擊樓主啦 佢都係呻下姐

Tg都唔留真係冇計傾

我以為佢開post 會講下自己做乜、idea 係乜、數據資料係幾多，再俾大家討論下點解“生意難搵partner(s)”

點知頭一頁有巴打問佢，佢答人點解話你知

嘩，樓主呢的絕世好橋黎架wor，發硬達架wor，下個李嘉誠重唔係你？快的收翻埋個idea入你老母個西窿到啦，重開post 講乜撚嘢

我睇佢標題以為佢真係想問點解咋
乜原來只係想取暖咋？

我真心覺得連登D負面情緒真係好嚴重

好想知你現實生活中撈成點
係個點樣既人
不過都大概估到

你終咩於姐
你都唔知我舊野點Run
唔知以為你搵好撚多
好撚熟行情咁
一尾批評
上少D網啦

因為你idea垃圾

你點答人我咪點答你

去銀行借lo

咁撚有料啲銀行聽到實濕哂

🖕

你想知我現實生活中撈成點？
你以為我係上黎攤哂出黎同你分享？

主要係樓主開個post冇討論意義, 唔通你想我地idea都唔知就撐你?

佢的idea收埋唔講得，銀行都唔必夠quali聽

依加銀行還息不還本，咁既時期樓豬都可諗到條靚橋必賺，點解唔去銀行借錢，點解要比人賺

你以為樓主係上黎攤哂出黎同你分享？

冇睇哂，但樓豬個idea講到唔洗實體公司，咁成本一定好少利大，講真點解要比人賺?

on9仔

睇你講野已經唔想同你夾

其實有冇諗過係你本身人有問題

所以冇人肯信你 同你合作

我地連佢做邊泛都未知，佢第一頁話點解要話你知，上面第二頁屌人“以為（你）好熟行情”

咁點解唔去銀行姐?

做得生意都識格價，揀啲低息既借唔得咩?

算啦 完啦 無謂哂時間 大家都係隔住個mon上黎發洩情緒 無謂做到咁肉酸

我做既野銀行唔會批，又驚二線唔穩陣，無借過

我都唔想理你，虛心小小碌番上去睇

你自己on9屌人先，自己睇翻你回過的乜

虛心小小果個話緊自己？

睇你字語間完全feel到你不可一世

可憐人必有可恨處

連銀行都唔肯借俾你，重好意思話人地唔肯同你拍

睇到樓主態度咁撚閪忍唔住要留言屌鳩你

你搵咁多熟行情既人夾都係得兩個落搭
咁撚廢就唔拎出黎搵水魚啦
咁多時間上黎屌人冇眼光就不如拎d時間出去搵水魚啦

其實係咪d咩陽光計畫
不過搵到兩條水魚都已經有1球其實都好叻仔架喇

Idea is nothing
Execution is key
講真佢諗到既野人地唔會諗唔到
係差在做唔做到同做得好

佢話bootstrap 都有1球，應該都係有d野睇下既

佢剩係想人地講佢知因為啲人冇眼光